有冇人睇過本書叫brief history of sapiens

I just want to hunt and gathering
leave all these nonsense behind and just fucking eat sleep sex

冇人睇書？

Sapiens: A Brief History of Humankind?

上本書就係Sapiens: A Brief History of Humankind
宜家睇緊Homo Deus: A Brief History of Tomorrow
爭最後兩章

我啱啱真係睇哂 嗰最後幾個chapter 拖左好耐先睇
tomorrow 會唔會同sapiens 本書好似
諗住買

你可以當第二十章係tomorrow 嘅序 tomorrow 就係探討第二十章提出嘅預言

所以其實唔似 因為tomorrow 係講未來

兩本睇晒留名

我都兩本睇晒了

Currently reading homo deus

呢兩本書咁出名點會無人睇過

之前特價買咗仲未開始睇

其實我都係想搵人討論吓 .有時睇完書有啲諗法

你想討論咩？
呢本實有人睇過啦

人類係一種生物

例如共同信念

以香港情況黎講 你會覺得建立一個咩信念先可以集合到最多人去支持民主運動